香港再有人接種「科興」疫苗後「中招」 兩名長者需轉入深切治療部！

死啦,唔知點解覺得心涼,覺得自己好變態

未食早餐姐

相信政府，唔怕

緊張得滯

一定係老人家驚打針

不許你注定一人

我都係咁諗

波叔：庫房慳番筆生果金

佢自己打入去打，唔關事

同比卡超果張有異曲同工之妙

今次係未食午餐，定係有隱疾自己唔知？

好野, 第3期報告又有野寫

成個香港政府事實上就係咁荒謬

肯定收咗美國佬錢詐死 抹黑祖國疫苗

一定唔關疫苗事！藍絲千撚企咪縮啊！
縮親就唔愛国！